武漢支那人準備食樹皮

中國人食樹皮可以食一年
唔知班武漢蟲琴日有冇入定一年份量既樹皮呢

捐咩蔬菜姐 要食樹皮

沒收

TRASH

上年武漢人為左焚化爐作反
而家公安嚴正執法

都未開始互食，有排都未到絕望，武漢加油

草都無得食

家家戶戶都有幾個叫家明

夠食幾個月啦

支那狗食狗都可以頂到三年

諗多左，湖北港人仲得閒唱衰香港

果幾千億蝗蟲幾時到呀，我地就餓死喇

互食到最後邊個LAST STAND邊個就係最強狗隻

沒樹皮沒草食, 你還有泥可以食

封左門啊, 親
要食牆灰

4000億隻蝗蟲飛去武漢

比印度佬斷左糧啦

樹皮咪即係蔬菜囉 有得食樹皮仲唔感謝黨 再嘈樹皮都沒收你

我哋連登仔熱愛國家
決定捐出三萬隻

連登仔準備食屎